(學術性討論)究竟巴膠對住巴士會唔會扯旗？

純粹想知